我覺得呢個牙周正啲

已經係中女都咁正
真係有牙周病

W個陣勁正

樓豬弱智

真係少數認同樓主

又想開拖？

唔正咩？

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

另一個新c位正啲

呢位手足就識嘢啦
睇完人狼覺得佢正到仆街

事實唔怕講

我講嘅嘢幾時都係真理

乜水呀屌你老母
又昆鳩我入黎睇老野

韓孝周你都唔識
你新嚟架？

意為周子弱==

我女神

又女神
你貢花心

係咪有乜誤會

法國你係女人都叫女神

你一定係記錯人

都黎左幾年啦
TWICE出道個年開始睇韓國野

邊撚個牙

牙周芷若就正

嗰個牙祝

出左好耐啦人地

同一個人黎